用一首歌嚟形容下你自己或者人生

我先

無賴

一事無成

bohemian rhapsody

倔強

我都覺得係

身份顯赫 令對手叩頭 風一般威力
抵擋不了傲氣的洗禮 碰到我請閃避 😂👍

一人之境

是但求其愛

少理啊爸

Arabesque No.1

垃圾

笑忘書

jesus of suburbia 依個地方唔啱我

即係情場好得意？

高山低谷

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到天空宇宙全屬某某
未明何處有售

我沒有理會有沒有
連伴侶也要花費多幾倍力才望個夠
但仍然難擁有

曾愛惜的總要放手
難接手的又來等候
如我愛你你愛的他都要走
同樣犯不著哀求
遺憾夠 還要去張開笑口

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭
不過不過我不用難受
像我對你也不敢講永久
連天都知這瑣碎悲哀背後
一切都不算得罕有

絕

當然係夏爺嘅交叉點

Superstar - Toy-Box

誰人會愛我這種孤兒仔流落到谷底

1874

Swing 鐘樓駝俠

又並無大志要實踐 做人為喝可樂和睡眠

有天才為何我們卻是無後半